[I/A]經典交友模擬遊戲戀愛盒子M

如果 15 年前你已經出生，那你一定聽過《戀愛盒子 Online》，由知名國產遊戲公司中華網龍研發，擁有獨特系統的交友模擬遊戲一時蔚為風潮，現在已確認將登上移動裝置，推出手遊版本《戀愛盒子M》。

《戀愛盒子 Online》於 2004 年正式公測，一推出即擁有數十萬會員帳號、風靡萬千少男少女，即使 15 年過去仍讓許多玩家念念不忘，如何移植端遊感動，也成為這次手遊改編的主要重點。

On9

今日有得下載了
有興趣或者想搵返童年回憶可以下載玩吓

An:

iOS:

入唔到game

今日10:00am先會開
所以入唔到係正常的 再等多幾個小時吧

收到 thanks

dl左更新定先
我估爆ser 入到1隻game都11點左右

玩緊啦

卡左係登入畫面入唔到
創角都未阿 唔知幾時先入到

死左ser

入到

玩邊個server多香港人？

Ios狂彈game

音樂盒

我就lag到喊 掛掛下場就卡住左

用電話玩係咪冇得好似以前咁掛機打工

E家得番一個三明治掛機任 4個鐘 其他NPC冇哂掛機任

我見仲有帶小孩既好似？

帶小孩 帶貓 帶羊 都有

記得之前有個任務攞住支激光棒打外星人
手機版暫時見唔到

但呢幾個唔可以配合埋掛競技場一齊做

預約左 夠鐘去 都話full 左唔比接

有冇開公會？

有冇公會可以加

岩岩彈game入番去
係人地ac

要回報

入人地咋 好多香港公會

又維修

電腦版果陣都係唔可以離開果個地圖架啦

屌 6：45 去定梅恩橋等做小天使任務 6：5x分 斷線入唔返

本身玩緊浪漫盒
但見你哋話音樂盒多啲香港人

玩左彩虹盒

有冇公會可以入啊？想搵香港人既團傾計啊

有冇人可以加我 想搵小天使

我都係喺浪漫盒

未穩定成日都掛掛下都斷

你會唔會轉ser?
我入咗音樂盒睇咗陣又唔覺特別多香港人咁

我係音樂盒 都識唔到香港人

唔會喇 又要由頭練過好麻煩

浪漫盒路過，本身想同人收蜜蜂交通工具，
屌，原來冇得用黎擺攤或交易
我鋪儲車癮完成唔到，
宜家得粉盒，蝴蝶豬，藍遊艇，紫掃把
而家儲值都趕唔切拎

佢無交易已經戇鳩

我都想搵小天使真絲？

真絲 岩既話不如一齊玩，我常on

唔記得講 我係音樂盒 id 118077

好多台灣人玩 冇乜香港人既

好難起入面識到會講嘢嘅小天使

我都係入谷傾咋

我戀愛盒

點樣用ID搵人 我轉左Server

有冇group可一齊玩同夾server

有呀 WTS GROUP
不過我要問下團長先 我地係玩音樂

你轉左過音樂？
係社群個到search id就得

仲有冇位可以入？

加左你fd
我都想入

有冇人玩PC版？

音樂盒
大家想入WTS群的話可以 ID名 搵 星女 阿樹 或 蜜桃
3個都得

睇黎又有人棄晒..

新手想玩 應該入邊個ser?

絲打我加左你 睇下有冇興趣做小天使

浪漫盒炒車

隻龍舟點攞？

要齊字再抽

呢家無左？ check左集字都唔見既

btw其實呢家有咩玩？ 夢想工坊又唔開

掛技升到5星先

樓上撚鳩你，上次端午節累積儲值滿5000紅鑽送，
集字比條毛你咩

屌佢老母個老母
琴晚見到出咗新福袋課撚左$198，
淨係中兩隻老背少交通工具，
拎咗160,000金幣出嚟買髮型福袋，
2200@1，自己計吓我抽左幾多個
一個不壞頭都冇

佢驚啲人刷分身刷金幣

屌佢老母
不過無波踢都無野玩 幾時先出屌

我淨係中左不壞衫
而家都多左人棄驚

仲有冇人玩
我音樂盒

我仲有....都係音樂

宜家抽到冇嘢好抽
巴打有冇買幣？

無呀 賣福袋出去咋

玩到唔撚想玩，跑兔，拉霸，抽福袋無一例外..
樣樣抽幾拜鑽但一件紅1，2不壞都無
課金不了